En este proyecto solo he hecho cosas basicas, pero algo interesante es la forma de exportar los componentes y esas cosas, y que que no hace falta poner div para meter en un return lo que quieres enviar al padre, puedes usar <></> y meter dentro los etiquetas que quieras retornar, se llama fragmento, creo, esto se usaria para no sobrecargar el proyecto de divs, ppues seguramente habra momentos en los que no sea necesario un div para retornal algo.

Y la manera de importar por default , o al meterlo en un objeto poner uno de los elementos que exportar como{
    retorno1 as default,(este se exportaria sin llaves)\
    retorno2(este se exportaria con llaves)
}

Tambien he aprendido de una forma muy basica a tipar los props que se pasan al hijo del padre y algunas peculiaridades mas, que podreis ver en PrimeraApp y en CounterApp, espero que os sirva de algo :)